一日十小時 一星期返六日既工係咪西工?

係
唔係

咁就叫西工 咁我以前辛苦過你叫咩

超西工

基本野黎囉
香港人要爭取7天工作先叫上進架

如果鳩hea 加勁高人工就唔西

如果唔係後生仔買唔到樓

18k
做運輸
做晒order都要係公司hea到收工

一日九個鐘 一星期返6日 得1萬蚊

今時今日仲有一萬蚊工

大把狗工啦 你吹佢唔漲有人做

咩工? 文員仔?

鬥慘大會開始

講得啱！
呀叔我以前一年開足365日，日日瞓五分鐘都未話辛苦！
而家啲後生真係唔捱得。。